[UA之後到百老滙？］百老匯戲院遭建築公司入稟 追逾1133萬元建築費

UA戲院今宣布因新冠肺炎疫情衝擊而全線結業，其競爭對手百老匯戲院上周五則遭建築公司入稟高等法院，百老匯本應在2019年8月就太古城中心戲院的建築工程支付逾1183萬元建築費用，但百老匯在2020年11月僅還款50萬元，建築公司遂入稟向百老匯連本帶利追討1133萬元的欠款。

原告為Idecor Asia Construction Limited，兩名被告為安樂戲院有限公司( Edko Theatre Operation Limited） 及百老匯戲院有限公司(Broadway Theatre Company Limited )。

入稟狀指，原告及兩名被告在2017年3月20日就興建在太古城中心( Cityplaza) 的百老匯戲院簽約，原告完成提供專業建築服務後，被告需在2019年8月16日或之前向原告支付逾$1183萬元的費用，但被告一直未有支付，直到2020年8月4日，被告提出分八期歸還所有費用，但被告在2020年11月2日向原告支付50萬元後便沒有再還款，原告指被告違約，被告現仍欠原告逾1133萬元，故入稟興訟連本帶利追討

點解mcl仲未出事

林建岳

咁多年前筆數一直都未清好？

retention??

執柒晒佢啦

明明有國安法架喎！

係MCL成本低
師奶式經營
冇咩機會爭人錢
大概你將MCL拍埋UA比較下就明

百老匯本應在2019年8月就太古城中心戲院的建築工程支付逾1183萬元建築費用，但百老匯在2020年11月僅還款50萬元，建築公司遂入稟向百老匯連本帶利追討1133萬元的欠款。

咁利息係幾錢

movie movie

沒有了

點師奶式經營法

之前深水埗高登話開戲院係邊間公司

執! 執! 執!

情陷百老匯 一套電影戀上麼 當時主角正熱吻一幕

無咩特別裝修，租平價商場

會唔會出現番專播日本咸片的戲院?

屌頂住

幾時到電器舖

好似係ua

Golden scene贏哂

撐Golden scene
香港人應該撐起一間本土戲院
一間就夠

千三萬對百記黎講唔算好大數目姐

電器舖同百老匯戲院係無關係嫁...。

MCL喎，唔係巴倫紐喎
MCL租啲場點平價法？